# Random Quote Project

Для запуска: npm start

В проекте использовался стек: React, Styled-Components.
При реализации данного проекта возникла ошибка в запросе, ответ блокировался Cors, поэтому был использован другой url для api.
Поставленные задачи были выполнены
